老老實實，深水埗電子特賣城為左幫大陸清d死貨可以去到幾盡？

老老實實，深水埗電子特賣城為左幫大陸清d死貨可以去到幾盡？

二手口罩，唔通呢啲就係不明源頭

屌你咩，佢唔賣

我點偷偷地放響仇人屋企？

如果有反社會的人周圍送比人,話買多左

大把公司買來派俾員工硬食

唔好派比廢老藍屍

Facebook俾人屌到仆街後刪左post

好平

唔怪得咁多人中招

上左新聞

真係唔敢用

點解要咁安全先 嫌地球唔夠多人?

噤似政府而家用緊個隻

尋日無晒

咁好賣？

想問係唔係好享受150蚊個啲日子
無呢d貨，個價點跌呢？

呢間野都鬼鬼地

比班貪平既買
戴左好過無戴嘅應該

比掃街工人，係禁上下

個CE logo已經唔得啦